玩交友apps 有冇遇過怪人7事？我講先

我講先

1. 第一次出黎食飯條友拎支牙籤一邊了牙一邊同我講野

2. 唔肯交換whatsapp 之後錄音嬲爆我

3. 錄音唱情歌 仲要好難聽

4. 第一次約去街但一定要預埋佢d 朋友

大家請分享

有冇Price Joyce 質素

有冇人分享我d 㭍野

女夜鬼

傾計正常睇相都係少少肥
點知出到黎成隻河馬咁撚樣

雖然好仆街但我靜雞雞走左